<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">تلفن +</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="toast_image_intent_null" translatable="false">Image picker option is missing!</string>
    <string name="lbl_set_profile_photo" translatable="false">انتخاب تصویر مخاطب</string>
    <string name="lbl_take_camera_picture" translatable="false">گرفتن عکس</string>
    <string name="lbl_choose_from_gallery" translatable="false">انتخاب از گالری</string>

    <string name="phoneplus" translatable="false">نرم افزار تلفن +\n
    نسخه : 1.3.1\n
        سازنده : ParhamCode

    </string>

    <string name="channel_name" translatable="false">channel1</string>
    <string name="channel_description" translatable="false">no describtion</string>
    <string name="help" translatable="false">راهنمای پشتیبان گیری تلفن+\n
    با زدن دکمه پشتیبان گیری ، فایل پشتیبان شامل اطلاعات مخاطبین و تاریخه تماس در فایلی در آدرس : حافظه خارجی / phoneplus ذخیره می گردد. \n
        مهم : این فایل نباید حذف شده و یا در محل دیگری قرار گیرد ، زیرا  در اینصورت موفق به بازیابی اطلاعات خود نخواهید شد. \n
    در صورت فعال بودن پشتیبان گیری خودکار ، روزانه یکبار پشتیبان گیری اطلاعات به صورت خودکار انجام می گیرد.
    در دستگاه هایی که حافظه خارجی قابل جدا شدن از دستگاه می باشد، چنانچه حافظه خارجی جدا گردد پشتیبان گیری امکان پذیر نمی باشد.\n
        بازیابی اطلاعات : برای بازیابی اطلاعات چنانه فایل پشتیبان در آدرس گفته شده در بالا موجود باشد، فقط کافیست دکمه بازیابی را بزنید و اطلاعات شما بازیابی خواهد شد. \n
    به عنوان مثال چنانچه قصد دارید دستگاه خود را به تنظیمات کارخانه بازگردانید، بعد از ریست دستگاه، نرم افزار تلفن+ را دوباره نصب کرده و بعد از نصب دکمه بازیابی را در همین قسمت زده و تمام اطلاعات شامل اطلاعات مخاطبین و تاریخچه تماس نامحدود بازیابی می گردد.\n
                نکته مهم: وقتی  بار اول بعد از ریست دستگاه، چنانچه به اشتباه به جای بازیابی ، دکمه پشتیبان گیری را بزنید اطلاعات شما از دست خواهد رفت، لطفا در این مورد دقت لازم را به عمل آورید.

        چنانچه مایل به داشتن اطلاعات مخاطبین در حافظه مخاطبین خود دستگاه نیز بودید از دکمه کپی شماره ها با دستگاه استفاده کنید. استفاده از این گزینه مربوط به زمانی است که مانند حالت گفته شده ، اطلاعات مخاطبین از حافظه دستگاه پاک شده باشد و بخواهید شماره ها را مجددا در حافظه دستگاه هم کپی کنید، بنابراین در شرایطی که شماره ها در حافظه دستگاه موجود است از این گزینه استفاده نکنید.\n
    مثال دیگری از بازیابی شماه ها: زمانی که کاربر دستگاه جدید خریداری کرده و بخواهد اطلاعات تماس را به دستگاه جدید منتقل کند:
    این مورد هم به سادگی قابل انجام است،1- ابتدا نرم افزار تلفن+ را در دستگاه جدید نصب کرده و یکبار پشتیبان گیری را بزنید تا پوشه phoneplus در دستگاه جدید ایجاد گردد 2- فایل پشتیبان را از دستگاه قبلی به دستگاه جدید کپی کرده و با فایل موجود در آدرس :حافظه خارجی/phoneplus جایگزین کنید 3- به قسمت تنظیمات رفته و بازیابی را بزنید.\n
    نگهداری و ارسال فایل پشتیبان: با استفاده از گزینه ارسال فایل پشتیبان، به راحتی میتوانید فایل پشتیبان را از طریق برنامه های انتقال فایل مثل zapya و ... یا برنامه های شبکه اجتماعی مثل تلگرام به دستگاه دیگری انتقال بدهید. همچنین برای مثال ارسال فایل پشتیبان به گوگل درایو و یا تلگرام خودتان جهت نگهداری و از دست ترفتن آن ایده خوبی می باشد. همچنین از این طریق میتوانید تمام شماره های خود را با دستگاه دیگری که تلفن+ در ان نصب می باشد به اشتراک بگذارید.\n
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment" translatable="false">Hello blank fragment</string>
</resources>
